點先可以ielts攞6.5？

Dse2左
考過一次攞5.5
依家要報大學要6.5
仲要得番一次機會
有冇人教我點操

4個component邊個最弱？

點答你呀大佬 6.5真係唔洗溫都得架喎
你話7.0以上就話姐

全部都好平均5.5

操reading同listening拉分，其餘兩部分好難短時間升到。
望住而個目標做人，R7L7W5.5S6。
我自己就太廢，三個月淨係操writing 同speaking 先升到半分。

巴打加油

咁你平時點學英文架？

失手

Reading 同Listening 咁既分入到大學會聽唔明架喎。

Overall 6.5其實正常鳩考都拎到
你主力操Reading同Listening黎拉分啦，呢兩part要拎8.0或以上唔難

多謝你呀 我會努力
想問下你reading同listening係操past paper?

個時好廢 得5.0
但最後ue比我pass

Cambrige IELTS Past Paper 1-10 download link

英中出黎應該大部分都6.5到

不過要操就唔好操speaking喇，都升唔到好多

專心reading listening，再睇下少少writing嘅sample，你會發覺有d字成日用，背左佢就得

Thankyou

我係中中架 所以真係幾差 唔該你

操熟listening part 1
Part 1 一定係電話對答 九成九係預約/報名/買野 聽一百次日期時間銀碼要點寫

Reading 睇哂text一次先做 要練準 慢慢黎 唔好time著做 九成都係照抄 唔明真係幫你唔倒

全部可以去借ielts書 網上都有好多資源 想方便就買試題做

不恥下問
有無邊本ielts書推薦
我見坊間都有好多ielts書

要特登答錯好多題
故意 err 吓

Lm

唔該巴打

首先你都要學好中文

以前考3次先考到
個人經驗 oral 最易拎高分
多d 用英文講下野
約老師 同學講多d
拉出黎就6.5

我冇咁多次機會喇 好驚呀

不恥下問係用喺level高問level低嘅情況
孔子問你野係不恥下問 但你問孔子野就唔係不恥下問囉

重讀中學算啦

呆撚左
我IELTS overall 8 俾人不恥下問
你係唔係overall 9

咁又唔好攞個8講到好似自己攞9咁
攞8係威既

智力有80都6.5啦

Same 讀緊asso year one 加油

認同
利申: IELTS 8

Listening 反而特別廢，由細到大，有無巴打教下我可以點操

我都係係考之前個兩日做下past paper就有6.5

裸考都6.5啦 英文差學咩人讀u姐

樓主報左幾時考？same as you

5.5 +1

Ielts 8.5 here

5.0係大學都生存到 唔洗咁驚

咁又點樓主叫你比建議 衝出黎

見到都覺得尷尬

英文差學咩人讀大學 ielts 6.5都無根本唔夠用

我d FD以為我出post

裸考 第1次6.5 第2次7.0

DSE 全3
四年之後考IELTS
望過考卷嘅模式等自己安心啲
唔算有溫過 出嚟有6.5
不過writing 5.5咗
好多大學都唔收

好多大學睇overall炸

考過三次，第一次6.5，第二次7，第三次7.5
係因為夠期先要再考，乜原來有書温